用緊hkbn嚟緊到期 請出招

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強✨
新號碼、攜號轉台、大專生、出機、續約、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法
WhatsApp-
Telegram-

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用

中國移動
✅✅無限數據Plan✅✅

🌈4G🌈
🌈送內地電話☎號碼🌈
🌈送IDD 每月200分鐘🌈
🌈$ 78 ,5GB）🌈

HGC寬頻3月優惠

1000M光纖入屋 +家居電話
送Mytvsuper 或路由器Tplink ac1200

歡迎查詢地址覆蓋

更多優惠查詢

csl. 驚喜轉台/新號碼/續約 優惠
TG: